科興復必泰一齊打有咩後果？

識個呀伯話好後悔打咗第一劑科興, 想轉打biontech, 一齊打嘅話有咩後果?

美國曾經吹水話唔同疫苗混合打
但最終無左件事